澳洲醫療費

想問下有無手足大概知道澳洲d醫療費？我媽係澳洲自駕不幸遇車禍 broken leg要手術駁翻 應該留院7-10日知唔知大概幾錢？

醫院果邊又問極都答唔到 可能因為公立 等左兩日都未知大概價錢

冇買保險就

聽聞六位數走唔甩

r.i .p

有保險就唔洗驚

樓主準備賣腎

有買旅保 保誠有1200000$ 但都想知個大概數

想問下最後claim 到數嗎？

full claim 呀 連埋翻離既醫療費同運輸費

你當時保誠果度係咪有經紀跟嫁？我有意想了解下